偉士個service centet 搬到去九龍灣啲舊貨倉

得個窗口仔服務你，身後啲貨車飛黎飛去又無冷氣，開門時間仲短過我返工時間，星期六又唔開

以後唔撚再買偉士保養嘅野

企係落貨台焗住sunna等佢